Splatoon2雙排暨中文系睪業你問我答

夜晚開台

開定先

我啲中文比較差，但呢個係咪睪丸個睪字？

師兄所言甚是